唯一唔識玩blues嘅黑鬼結他佬

Tosin, the only black guy who can´t play blues XD
睇到個cm笑左

成碌葛咁

將個rhythm 推落谷底